邊一集mario最正？

唔計dr mario, mario kart果d
只計動作game

我覺得係
super marios bros 3
多咗道具，多咗mini game，關卡變化大咗。

super mario 64
印象中第一隻open world動作game，之後出咗好多類似嘅game，開創先河。

wiiu果隻mario 3D world四打應該幾正，不過未玩過

3D world只係一隻保守嘅"3D mario續作"
最大賣點就係四人玩
但玩法本身冇咩新嘢
加上當時mario出得太密
感覺唔太好

目前將3D mario發揮得最好係galaxy
期待年尾odyssey

64

啱啱收咗部wii反嚟，可以玩mario galaxy同new super mario，3d world諗住用模擬器玩，但唔知係咪一定要wiiu嘅tablet先做到某d動作

Wario計唔計
Wario land - super mario land 3
儲寶物拎99999金幣

wario係咪mario嘅難玩版？

Galaxy
Paper

一定係 銀河

依隻真係好屈機
細個玩未爆過 因為未玩完已經無電
Gb game可以玩成2-3個鐘先爆機 真心癲

wario其實幾好玩，唔知點解出得咁少

可唔可以話無

Wario堅好玩過Mario

記得玩nds wario個小遊戲